msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]%(1) days ago"
msgstr "%(1)天之前"

#: .\plugins\servicemanager.cpp
msgid "[ServiceManager]%(1) failed!"
msgstr "%(1)失败!"

#: .\plugins\plugcollect.cpp
msgid "[PlugIns]%(1) has been blocked."
msgstr "已忽略%(1)，因为它在黑名单中。"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]%(1) months ago"
msgstr "%(1)个月之前"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]%(1) weeks ago"
msgstr "%(1)周之前"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]%(1) years ago"
msgstr "%(1)年之前"

#: .\nativefilesystem.cpp
msgid "[FileErrors]Access is denied"
msgstr "拒绝访问"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]Application"
msgstr "应用程序"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]Application Extension"
msgstr "应用程序扩展"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]Binary File"
msgstr "二进制文件"

#: .\plugins\plugmanager.cpp
msgid "[PlugInManager]Deleted script object from \"%(1)\" is still referenced."
msgstr "从“%(1)”删除的脚本对象仍然被引用。"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]GB"
msgstr "GB"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]HTML File"
msgstr "HTML文件"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]In %(1) days"
msgstr " %(1) 天后"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]In %(1) hours"
msgstr " %(1) 小时后"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]In less than one hour"
msgstr " 一小时内"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]In one day"
msgstr " 一天后"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]In one hour"
msgstr " 一小时后"

#: .\nativefilesystem.cpp
msgid "[FileErrors]Invalid Argument"
msgstr "无效参数"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]JSON File"
msgstr "JSON文件"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]Java Properties File"
msgstr "JAVA属性文件"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]KB"
msgstr "KB"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]KB/sec"
msgstr "KB/秒"

#: .\localization\languagepack.cpp
msgid "[FileType]Language Pack"
msgstr "语言包"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]Last month"
msgstr "上个月"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]Last week"
msgstr "上周"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]Last year"
msgstr "去年"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]MB"
msgstr "MB"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]MB/sec"
msgstr "MB/秒"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]PDF File"
msgstr "PDF 文件"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]Package File"
msgstr "包文件"

#: .\packaging\filearchive.cpp
msgid "[PackageFile]Packaging: %(1)"
msgstr "正在打包: %(1)"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]Rich Text Format"
msgstr "RTF文件"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]Spreadsheet"
msgstr "电子表格"

#: .\plugins\servicemanager.cpp
msgid "[ServiceManager]Starting %(1)..."
msgstr "正在启动%(1)..."

#: .\plugins\servicemanager.cpp
msgid "[ServiceManager]Stopping %(1)..."
msgstr "正在停止%(1)..."

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]TB"
msgstr "TB"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]Text File"
msgstr "文本文件"

#: .\nativefilesystem.cpp
msgid "[FileErrors]The file exists"
msgstr "文件存在"

#: .\nativefilesystem.cpp
msgid "[FileErrors]The file is in use"
msgstr "文件正在使用"

#: .\nativefilesystem.cpp
msgid "[FileErrors]The file is write protected"
msgstr "文件受写入保护"

#: .\nativefilesystem.cpp
msgid "[FileErrors]The system cannot find the file specified"
msgstr "系统无法找到指定的文件"

#: .\nativefilesystem.cpp
msgid "[FileErrors]There is not enough space on the disk"
msgstr "磁盘空间不足"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]Today"
msgstr "今天"

#: .\nativefilesystem.cpp
msgid "[FileErrors]Too many open files"
msgstr "打开的文件太多"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]UBJSON File"
msgstr "UBJSON 文件"

#: .\nativefilesystem.cpp
msgid "[FileErrors]Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]XML File"
msgstr "XML文件"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]Yesterday"
msgstr "昨天"

#: .\fileutilities.cpp
msgid "[FileType]ZIP File"
msgstr "Zip文件"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]bytes"
msgstr "字节"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]days"
msgstr "天"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]hours"
msgstr "小时"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]min"
msgstr "分"

#: .\localization\localeinfo.cpp
msgid "[Locales]sec"
msgstr "秒"

#~ msgid "[FileType]Zip File"
#~ msgstr "Zip文件"

#~ msgid "[PlugIns]%(1) ignored because it is blacklisted."
#~ msgstr "已忽略%(1)，因为它在黑名单中。"

#~ msgid "[PlugIns]%(1) ignored, because it crashed before."
#~ msgstr "%(1)已忽略, 因为之前已经崩溃."

